唔係話白色恐怖，但聽我老豆講今日北角好多人

副本? 你用乜嘢輸入法?

速成 有咩問題，

玩左兩個月都唔知咩叫副本
你昏迷左呀？

P牌仔諗住屈人用大陸輸入法
話連登冇內鬼搞分化真係講笑

可能要講关卡先明

死p牌大陸仔 捉撚到你啦 喎你老母

關卡

你返去大灣區啦

聽
完